[文宣] 係時候改變方向 - 不信任及彈劾林鄭

根據《香港基本法》，立法會議員可以向立法會動議舉行不信任動議或彈劾的投票，要求行政長官離職，再報請中國中央人民政府（國務院）決定是否免職。

香港特別行政區立法會行使下列職權：
......
( 九 ) 如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委託終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定；

係今日既記者會，林鄭完全沒有建設性既辦法去解決今次既危機，而依家既民意已經足夠去進行彈劾林鄭既動議。

依個動議可以迫到建制派出聲，拖佢地落水，令到佢地表態，究竟香港社會經濟民生穩定重要，定係一個無能既特首重要。

推

問題係彈劾左林鄭都解決唔到社會撕裂問題

林鄭下台係最尾先做
佢唔撚搞掂d蘇洲屎都咪撚走

可以拉攏藍絲指出問題既根源就係一個無能既特首
有機會 connect 到佢地

係囉
比林鄭拍拍蘿柚走咗
咁共產黨咪直接落黎
收我地檔囉

佢落台無撚用wo
家陣係制度不公問題
一日未有雙普選
一日都無可能解決香港咁多問題

沒錯 五大訢求 缺一不可

贊成。政府冷處理已令好多人不斷付出，呢招至少可逼政府同建制派回應，和理非應該考慮夾實泛民去做。